陳克勤：見好就收啦

見好？有好過？

收你老母皮

陳克勤食屎狗

政府見好會唔會收？
政府當香港人狗咁壓迫，個勢喺自己度就肆無忌憚咁推出壓迫港人嘅條例/行動，佢有冇收過？
今次呢個行動，係將積累廿年嘅怨恨爆出黎，邊個擋，邊個遭殃

保皇狗講野要調轉諗

即係繼續

食撚屎啦陳克勤

你都未收皮 點會好啊

dq嗰時趕盡殺絕又唔見佢見好就收

乜都未有就收？你柯屎會唔會淨放屁就著返褲？？